Salah 受傷痛哭區

笑到我喊

咋傷等利狗輸左有得賴

我都屌到你老母喊

希望殺人王文尼跌腳返C朗隻腳

agger路

利狗頭先唔系好撚串?

塞返入你老母個西度啦

呢啲波都有得屌拉莫斯專登

屌你利狗整傷卡華積, 正仆街

唔拉得又橋返人轉頭

得啦 知啦 威啦 叻啦旦 畀100分你好冇？

班利狗最撚鍾意衝入黎咒人空難死全家死 好撚高質

笑死XD

卡華積都開心到喊

仆街啦賤種蝗狗！

玩柔道？

同卡華積一齊喊

卡華個垃圾換你個沙拿 抵撚曬

我都笑死

好慘

記得佢之前無咁憎利 係歐聯比人踢出局之後就變到成個獌狗咁

大佬好野

你班仆街黑鳩我鏝唔洗還?